商會知驚

剛剛睇到......無人來港消費！

我估商會可以一野KO特手